有無人同我一樣咁戇居

明明人哋已經move on 唔care你 什至唔記得你
自己都仲要做多餘嘢 攞嚟賤

係咁架啦

我明.....鐘意一個唔鐘意你既人。好辛苦....想死

無

係,你自己攞嚟